『放』大阪環球影城 7月8日EXPRESS

唉買錯咗快證 有冇人要7月8日
EXPRESS 4 STANDARD 2張
同EXPRESS 7 飛天翼龍 1張